死神來了之重大决擇

有一日，你發夢預知自己將會遇上一場意外而死，而死唔去可能有另一場更恐怖災難等緊你(自己預知唔到，可能隨時隨地以任何方式死)，咁你揀唔揀避開第一次意外？

避開第一次意外
直接遇上第一次意外而死